{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035170",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "군산 자자 무인텔(ZAZA)"
    },
    "text": "全羅北道群山市慶長洞に位置するドライブイン無人カーモーテルです。 セスコ防疫を実施し、安心してご利用いただけます。 PM2.5除去空気清浄機を客室に設置して清潔な環境を維持します。 ホテル式寝具類で快適な寝床を提供し、使い捨て用品を使用して衛生に気を遣う宿です。 連泊をご希望の方は、お店に連絡して案内を受けてください。 特室を予約する際、希望する客室を事前に要請しなければランダムに割り当てられます。 基本的には2名基準で入室し、追加人数は当日現地にて追加料金を決済する必要があります。 客室はチェックイン時に割り当てられ、写真と異なる場合があります。 オンシーズンと特定日、祝日には料金が変わることがありますのでご注意ください。 オンシーズンと特定の日には料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このモーテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "このモーテルは全羅北道群山市慶長洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "セスコ防疫はどのように実施されていますか？",
            "answer": "セスコ防疫は実施されており、安心してご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはPM2.5除去空気清浄機が設置され、清潔な環境を維持しています。"
        },
        {
            "question": "寝具はどのようなものが提供されますか？",
            "answer": "ホテル式の寝具類が提供され、快適な寝床を提供しています。"
        },
        {
            "question": "連泊を希望する場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "連泊をご希望の場合は、お店に連絡して案内を受けてください。"
        },
        {
            "question": "特室を予約する際、希望する客室を指定することはできますか？",
            "answer": "特室を予約する際は、事前に希望する客室を要請してください。"
        },
        {
            "question": "基本的に何名で入室することができますか？",
            "answer": "基本的には2名基準で入室することができます。"
        },
        {
            "question": "追加人数はどのように料金を支払えばよいですか？",
            "answer": "追加人数は当日現地にて追加料金を決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室は予約時に指定できますか？",
            "answer": "客室はチェックイン時に割り当てられ、写真と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや特定の日には料金が変わりますか？",
            "answer": "オンシーズンや特定の日には料金が変動する場合がありますので、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 253,
        "QA": 369
    }
}